{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_043960",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=B300017",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "마늘떡볶이"
    },
    "text": "\"にんにく入りトッポッキ\\n\n忠清南道天安市東南区大興洞62-45\\n\n粉食、10:00~20:30、日曜定休日、16席/部屋:部屋なし、天安駅公設市場の有名な粉食店'にんにく入りトッポッキ'市場に位置するにんにく入りトッポッキは小さな粉食店だが、人々の足が絶えない天安の有名グルメ店だ。 最も満足して多くの人が食べに来るにんにく入りトッポッキは、深くて濃い特製ニンニクソースを利用して作って深いニンニクの香りがする。 一度食べた人たちは忘れることができず、再び訪れるようにするため、麻薬トッポッキとも呼ばれる。 また、餅をはじめとするすべての材料は毎日直接空輸され、新鮮な材料を使用して直接メニューを作っている。 親切で真心を込めてお客様を迎えるという「にんにく入りトッポッキ」では、低価格で粉食を楽しもう",
    "QA": [
        {
            "question": "にんにく入りトッポッキはどこに位置していますか？",
            "answer": "忠清南道天安市東南区大興洞62-45に位置しています。"
        },
        {
            "question": "にんにく入りトッポッキの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "にんにく入りトッポッキは10:00〜20:30まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "にんにく入りトッポッキは何曜日に定休日ですか？",
            "answer": "にんにく入りトッポッキは日曜日に定休日です。"
        },
        {
            "question": "にんにく入りトッポッキの席数は何席ありますか？",
            "answer": "にんにく入りトッポッキには16席あります。"
        },
        {
            "question": "にんにく入りトッポッキには個室はありますか？",
            "answer": "にんにく入りトッポッキには個室はありません。"
        },
        {
            "question": "にんにく入りトッポッキの特徴的なメニューは何ですか？",
            "answer": "にんにく入りトッポッキの特徴的なメニューは、深くて濃い特製ニンニクソースを利用したトッポッキです。"
        },
        {
            "question": "にんにく入りトッポッキはなぜ人気がありますか？",
            "answer": "にんにく入りトッポッキは深いニンニクの香りがするため、多くの人が満足して食べに来ます。"
        },
        {
            "question": "にんにく入りトッポッキは麻薬トッポッキと呼ばれる理由は何ですか？",
            "answer": "にんにく入りトッポッキは一度食べた人たちが忘れることができず、再び訪れるようになるほどの美味しさがあるため、麻薬トッポッキとも呼ばれています。"
        },
        {
            "question": "にんにく入りトッポッキではどのような材料を使用していますか？",
            "answer": "にんにく入りトッポッキでは餅をはじめとするすべての材料を毎日直接空輸して使用しています。"
        },
        {
            "question": "にんにく入りトッポッキのスタッフはお客様をどのように迎えますか？",
            "answer": "にんにく入りトッポッキのスタッフは親切で真心を込めてお客様を迎えます。"
        },
        {
            "question": "にんにく入りトッポッキで楽しめる粉食の価格はどのくらいですか？",
            "answer": "にんにく入りトッポッキでは低価格で粉食を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 259,
        "QA": 508
    }
}